夫妻旺角行街踩到人冇講對唔住 被兜拳窩面

【蘋民直擊】夫婦旺角行街疑踩到人冇講對唔住 遭惡男兜拳窩面

旺角晚上7時許發生街頭打架事件。一名男子與太太行經亞皆老街與通菜街交界時，疑因碰撞問題與另外兩名男子起爭執，其間男事主遭對方其中一人揮拳打傷臉部，於是報警。警員接報到場，截獲涉嫌傷人男子，並把男傷者送院，正調查案件。

讀者曹先生當時正在附近一間服裝店購買衣服，他目擊經過並用手機拍下片段，指事發時聽到嘈吵聲，被打男事主的太太疑「踩親」對方一名男子，雙方遂起爭執。疑惡男不滿男事主太太「踩到人」後無道歉，遂突然出手，一拳打向男事主臉部，而惡男身旁的一名紋身男則一直與該夫婦理論。曹先生指男事主被打後，一度質問對方：「仲乜打我呀？」

現場有途人圍觀，其後警員接報持盾牌到場，並截獲涉嫌傷人男子，男事主則由救護車送院。曹先生直指：「旺角咁多人，碰撞成日都有，都唔相信女事主有心踩到佢(打人男子)，應該忍讓吓啦！」

踩到人講句sorry係咪咁難

比人影到衰硬
果男唔還拖咁冇春

之前個四眼仔起底未

咁無禮貌
抵打

哇屌香港咁撚危險既咩

我覺得係扑街多啲，踩親人要say sorry幼稚園都有教啦

都唔係打人架

扺打

十倍奉還

打一儆百

打人就唔啱喇，大大力踩返落條女度咪算

條女踩到你，就打個男人

同個女人鬥踩

個男既又幾無辜
條女踩到人
自己就比人打一拳 完全唔知發生咩事

條女弱智你揀架 唔打女人咪打鳩你

sorry啱啱放監，請問有冇片睇

幾慘
老婆整到人冇say sor
老公俾人打

教唔好個老婆，老公有責任的

咁你點解決？同佢講道理好無

打男人就梗係唔岩啦
嗓人果個係女.....

連登仔比人踩甩個鞋底都未出聲啦⋯⋯

上次我撞親個巨漢，同佢say個hello, 佢即刻開架電單車帶我兜風，
香港人係咪講聲sorry都開唔到口？

唔講對唔住已經對件事有責任啦
同跑步條囡一樣 冇危機意識

係咪食左易極

邊間幼稚園話無講sorry就可以打人?

打人個個先傻仔
打人個下就威
轉頭俾人告撚到又跪又賠錢

係, 仲要係鬧市

咁邊間話唔可以呀

你讀邊一間咁靠害?
教到比人捉去告

比人踩到仲要叫惡男

個女人話唔定事後想離婚，個老公渣成咁，又管唔住自己老婆

打人果個係新移民
咁岩等車見到

唔怪得咁多連登仔支持

蘋果啲垃圾中文

證明真係支那化得好嚴重，九十年代開始普遍文明程度都好高，而今禮崩樂壞，返回支那式野蠻時代。同搜尋共匪高官子女妻汚糟嘢畀歐、美、澳、加、日等佢哋出唔到支那，同爆佢大獲。最好可以hack到金仔軍事設施，炸中南海。

睇你點睇
呢度普遍都唔認同傳統禮誼

唔記得得易極喺身啊

你真係咪戇鳩 平時比人屌老母唔好同人講 講還講唔好講老母

佢老公先係赢家，如果還手齊齊坐，而家扮下嘢人地就被拉，你慌個老公真作

做咩打我？
打我老婆呀麻

咁唔道歉係啱喎
平時我有機會都會踩同撞鳩d蝗

基本禮貌來喎

有幾贏？
人地比唔比人拉坐唔坐監佢都唔會有直接得益
成件事對佢黎講就係佢比人打左野

唔係兜錘窩面咩

打撚完人等埋警車黎唔走個下犀鳩利

抵

人地幾個人圍住佢

點還拖
葉問咩?

另外有冇真係踩到又一件事

抵死

你係咪咁唔了解華人
對唔住sorry道歉係潛意識入面只會由下向上
有冇見過老野同細路道歉呀
上一代平輩更加唔會

仲乜打我呀

比人踩完重要比人告到坐監
今鋪真係輸曬

文唔文明要睇邊個行駛武力，美國射飛彈=文明，北韓射飛彈=野蠻，我相信連登主流都係咁睇嘢

打得好
打人果個真漢子

大陸仔

比我實唔打佢 踩撚番佢 博佢打我

廢柴老公

還手就一齊拉

比人打果個係咪可以申請賠償?

笑撚到

醒目

香港就係咁
唔道歉玩賴皮你打我就你收皮
練出一班賴皮人

無錯

AV劇情

試過有次搭地鐵踩到阿叔
我同佢同時講sorry
佢好撚緊張問有無事
驚我打鳩佢？

老公被打係因為無管教好老婆

咪撚on9啦，一日幾百單慈母唔會做野架

差啲打到自己友

踩著個on9

天氣熱又要番工已經燥底

點解咁多人將個「做」字打做「仲」？

忍你老味

。曹先生直指：「旺角咁多人，碰撞成日都有，都唔相信女事主有心踩到佢(打人男子)，應該忍讓吓啦！」

忍你老母 打鳩佢啱㗎啦

希索加 基路亞

應該打柒曹先生

弱撚智咪鳩柒出街啦屌你老母

照你咁講多人就成日碰撞,咁日日返工搭mtr班仆街咪日日撞撚到散

行年宵班蛋散都未出聲啦,多人就碰撞 我碰你老母

紋身多數黑底，一早報皇氣啦

出拳果下慢動作？

抵啦

編輯定嗰個男人有懶音

係由下而上,不過係睇身高

打得好啦 曹生小撚心呀

唔打女人都算係咁

傻閪，扮唔覺意一鳩踩返佢咪得

咩呀 個曹生重話 你著呢啲鞋，預左比人踩到啦
佢扮咩野無辜😂 佢自己老婆踩到人 然後又聊鳩人先架
人地咪一掌咪埋去

打人唔係問題
最on9就係比人影到
個1秒係幾型既 之後咪柒

一定飽晒

個男人想講，唔係我踩你，你打個女人啦

記者： 係係係呀...

輩分

贊成人地用暴力解決問題

話打人唔岩班弱智肯定係比人恰到上心口都要對住條友唱今天我d on9仔黎

打錯人……
唔係應該打個女人咩?